麻煩天日著黑色

*”Wear black tmr!”* 14/6(五)全城穿黑衣

Morning folks, Some peaceful HK people would like to express to the government that WE WANT WITHDRAWAL OF THE BILL AND THOROUGH DISCUSSIONS. It seems that the government is so stubborn.

*If you agree to the above, please wear black on 14 th June.*

We want to let the govt know that the black is the majority. This is a peaceful expression. Hope they can listen and more hopefully can stop the conflicts in society. Many tks! Plz kindly forward if you agreed.

天日

本來想屌你個天日
不過算啦,大是大非前唔計較呢啲

點解個D人唔著任意顏色衫方便混淆視聽